有冇人呢排whatsapp貼link冇咗預覽

youtube又係facebook又係 以前貼完link等一陣會有預覽 呢幾日冇咗

有冇高手解救

我都係咁
點算

已轉Telegram

等耐少少就有

請問，等幾耐？

十秒內

實測 等咗十幾秒都係無

等咗成分鐘
都係冇

咁應該係你問題
我用iphone同web都冇事

同vpn/network有關？連左vpn出得好慢

試咗連登 fb ig都出到preview
係youtube唔得

垃圾youtube

youtube預覽唔到...

好似係whatsapp專登

w/a+YT link有preview喎

冇嘅話 重新貼過多數都有

已轉iMessage

近排我都一樣

youtube 冇左, 其他正常